頭先坐地鐵，有兩個日本人好大聲係車廂講野，成車人都望住佢地

好心d架佬去人地地方有d教養啦

樓主你自己頂住

死日本仔殺撚咗我哋咁多中國同胞仲喺度聲大大咁臭寸

如果係鬼佬呢

我之前係地鐵見過白人想出叫個港女借借
一下摸落佢條腰到講please都無事
你話呢

有次喺馬場站成班鬼佬嘈生晒
有個睇落mix望一望當冇事

架佬係香港特別噪生哂

大陸人講日文好出奇

就係因為係日本車廂抑壓得太耐

日本人不嬲嘈嘈閉

我而家隔籬都有兩件港女大大聲傾足全程火車
好撚好中氣

下次遇到呢種情況
可以點做

go back to japan

每個地方都有仆街仔同文明人嘅啦
不過支那唔知點解好似特別多咁解

可能係響香港住，同化哂果啲日本仔
有次黃埔食嘢又係，由啲細路跑來跑去
尖叫就無嘅，都嘈架喇
心諗啲港媽唔識教咪生啦
屌，班師奶一開口講日文

咁事實上日本後生果堆係唔少都係on9嘅，係年紀大啲果班先似我地平時心目中識嘅日本人

すごい〜

可以講
静かにしてください
(Shizuka ni shite kudasai
士豬卡士嗲固打西)
呢句已經相當串
再閪啲可以講
黙れ
(damare
打嗎呢)

我講silent ! 算了

係咪你分唔出韓文定日文

老實講，啲日本人出到國真係好似解放左咁，我番飲食間唔中都會遇到啲日本人喂威喂得勁大聲

係日本太抑壓
出到黎仲唔放d等幾時 ?

老實講 真係睇樣
就算係鬼佬 生得樣衰如果掂我條腰
我都一樣覺得係非禮